Para la instalacion y ejecucion de la aplicacion se debe instalar el pod
luego dentro del pod file colocar las librerias

pod 'RxSwift', '~> 5'
pod 'RxCocoa', '~> 5'
pod 'SDWebImage', '~> 5.0'


Se utilizo modelado de vistas con archivos XIB y se uso RxSwift para modelar el patron MVVM, se uso este framework porque
permite crear programacion reactiva y se acopla perfectamente al patron de diseño.

Adicionalmente con este framework se pueden crear aplicaciones mas escalables, con mejores controles de fallos y mas velocidad.


La barra de busqueda se muestra en el momento que se realiza scrolll arriba.
